[西藏grad trip] 5月尾至6月中求旅行之鬼

細路我同2個fd plan緊去西藏，
5月尾至6月中，睇下有無巴打都想去西藏兼搵緊伴

我地3個都係岩岩U grad，真心想睇靚風景影相，捱得，玩得，目標搵多1至3人一齊去包車玩

有咩concern大家傾傾佢

推時間唔岩都留個名，傾下有咩地方好丁

Details

details未定，5月尾廣州搭火車上拉薩，之後包車去足全程，total 15-20日， 拉薩，納木措，羊湖，珠峰大本營必去

無記錯坐火車上拉薩要三日，超級痛苦

多謝提醒我地應該屌得住，預左辛苦~

西藏真係值得去 風景靚之餘又唔算貴

去完之後你會發覺成個Album都可以用黎做Wallpaper

巴打去左咩地方，求推介

推推推推 已經係背包客棧問曬人但已經齊曬人, 求有心人一齊去, 極速買火車飛

你地想行咩線
唔同線唔同難求
價錢都可以差好遠
利申：人在阿里

我地搵左司傅啦，18000一車阿里南線，巴打入埋大北？

我大北呀
18000係4人定7人

我都5月尾阿里南
希望有好天氣

我都想去喎 成哂團未